TTULO ORIGINAL: Tomorrowland
ORIGEN: Estados Unidos
GNERO: Ciencia- Ficcin
DIRECTOR: Brad Bird
ACTORES: George Clooney
CALIFICACIN: Apta para todo publico
DURACIN:122 min
DISTRIBUIDORA: Buena Vista International

Unidos por el mismo destino, un adolescente inteligente y optimista lleno de curiosidad cientfica y un antiguo nio prodigio inventor, cansado de las desilusiones, se embarcan en una peligrosa misin para desenterrar los secretos de un misterioso lugar ubicado en algn lugar del tiempo y el espacio conocido en la memoria colectiva como Tomorrowland.